有冇人愈大笑點愈低???

陰公依家睇TVB D膠劇都識笑
搭搭下地鐵碌手機睇到ON9野又笑
D人以為我痴左線

心情好啫

笑中有淚

笑唔出

根本笑唔出 生活

我係相反

以前唔覺TVB D膠劇好笑 而家覺得D劇情好搞鬼 又過都係好ON9

調番轉就真

我笑點越高

AGG